哥哥張國榮幾時開演唱會？？？？？？？？？？？？？？

想睇

羊幾時開

落去睇

等緊你落去, 幫你BOOK咗飛

攞張 final encounter live 碟係屋企自己開